Hier een link naar de loeb editie van de ethica nicomachea.

De Loeb edities zijn extreem goed, omdat ze een hertaling zijn.

Waarbij het oude Grieks en Hedendaags Engels zin voor zin naast elkaar worden gezet. 

